目標達成，撤離機場，明天再戰

有機場員工已收到消息，將會斷電話網絡，狗隻已進駐機場